27日減肥挑戰！！！！！！！！！

因為之前封gym搞到變左真。大肥撚！！！！！
所以小弟決定27日內要變返小肥撚
黎緊27日，我每日都會上傳 食物 同 體重變化
身型會隨心上傳
目標係減3kg！！！！！！！
初始數值：
183cm
85.75kg

第一日起碼有張身形圖睇下先啦

你有冇打武肺疫苗

27日3kg？！

3kg

第一日磅數：

第一日初始身型：

上傳左

無 但仲做緊保安

嘩 一啲都唔肥喎

想識樓豬，一齊交流減肥心得流口水

保安可以優先打

我屌你老母啦 咁都肥

飲食篇！！！！！
我一日會食兩餐，會飲大量無糖可樂
同埋！！！！！！
以防維他命唔夠，我會食綜合維他命！！！！

想識你

唔肥呀 好正

巴打一開始練左幾耐先有咁嘅成果？

已經感覺到準備變GAY POST...

今日食物紀錄！！！！！！
第一餐：

肉餅炸雞飯 加 咖哩汁

第二餐：

豉油雞飯 ＋ 菜 ＋ 蝦 ＋ 薯仔

練左好耐了。。。講出黎就柒。。。。。

五年幾了

無腹肌。。。。

知唔知咩叫肥，收啦

體脂成~12-13%。。。。

無糖可樂全面進場！！！！！！！！！

咁嘅時間post嘢食

聽日早一兩個鐘post

訓先 聽日繼續紀錄！！！！！

咁嘅體脂減嚟冇意思，我反而覺得可以做返多啲帶氧

介左有氧好耐

唔知樓主咁大隻可以減乜

飲無糖不如唔好飲

樓主keep住post身形變化啦

我屌你啦。。。
咁ge 身型根本就gay post
我176 74kg
個肚腩

同我一樣

我係女
半年前左右試過一個半月-3.5 kg
但真係都幾辛苦

想知點樣減得咁快

咁身型, 不如加大訓練重量, 組數

剩睇身高磅數一啲都唔肥

16:8斷食法
做運動
介糖介油炸
但澱粉質我唔會介
因為如果唔係會暈係到

吊你 知唔知個肥字點解 曬命post拉

巴打身材已經好好喇喎

不過如果係減肥會唔會唔要咖喱汁好啲

增肌減脂

為減肥 我可以忍

幾年前肥過你 成207磅
加油！

你減3kg同我減3kg 百份比唔同你辛苦好多

無咖喱汁啲飯點放得入口

第二日體重：

已經瘦咗0.7kg

早餐：

綜合維他命一粒

會變gay post

肉餅炸雞飯係邊間

樓下25蚊雙餸飯

咁正，我樓下得間貴到hihi嘅垃圾茶記

要自己發掘下邊度有 我印象中18區都有呢啲

好撚假膠😂
食呢啲減？ 本身都咁fit
就無謂係到講反話搏出位

我未睇圖以為你20~30%body fat
12~13你有操開就飲食入手或者做帶氧/加訓練強度啦

減肥唔好食飯啦，飯最肥

飲杯水都重返啦

晒命post
207 磅係成身bluk ge 207
定
手腳冇肉 得個腩有肉ge207 2樣野來

擺砂糖入口

我178 90kg 唔覺得自己肥

我之前減肥真係一次咖喱都無食過
不過我本身都無話好鐘意食
利申：3個月左右-6kg

咖喱唔肥喎

我都減緊體脂加油

飲左preworkout

果陣22%體脂 都係連登果隻好bulk

你咁大隻

唔過TDEE其實食乜都係咁

我體脂係16.5到18 果個位浮沉咋
但個腩就係係度
所以 數據都係呃人
出來個結果都係唔好睇

出面唔知點煮喎

自己煮

巴自煮？

係，食咗生酮兩個月

其實減肥食咩都得..唔好多過嗰TDEE就夠，況且樓主肌肉含量多消耗得快，佢稍微控制一下食量已經可以減到脂

巴打居家好男人
自從減肥後我都鐘意自煮
計到卡路里安心好多

高低GI嘅食物已經有分別啦
同一熱量 唔同食物食落身體已經兩種情況
發覺依家好多人上網睇少少知少少🤏 就以為自己好了解

我冇計卡路里沉日先食完KFC

你都好搞笑下..想講我都係一年之內靠自己經驗減咗18kg
雖然的確唔係專業，但係高GI嘅嘢都會食，只不過係份量極少咁解姐，減肥係持久嘅事，無理由一世人都唔食白飯掛？你咁壟斷話食白飯一定減唔到，其實會誤導人。只係好多人唔識就住自己情況去控制份量。

試完操法試食物
搵啱方法增磅減脂都唔難

生酮會失力量

睇基因判斷食法

年紀一大試乜都唔得

我又唔會嘅

我教健身
我邊一句有打唔食得白飯😂😂
「你咁壟斷話食白飯一定減唔到」
你自己幻想出嚟㗎喎

連登真係好多痴線佬

照你咁講基因瘦底 食少啲啲已經會乾添
咁有乜討論空間😂

我肥底不過煎炸食物敏感度唔高

咁都叫肥
你食咁多立雜野 都相對地乾
呃下啲新手就得
唔阻樓主揾食曬命

低碳水，走甜同斷食已經會瘦

我同樓主身型差唔多，70kg，我都覺得肥
不過我冇做gym

2月19號

樓主倒三角 腹肌算現
下胸都有修
你冇健身同佢差唔多？_？
咁有趣
你又自貼睇下 利申唔信

縮乜撚野肚啊on9仔

當你bulking囉
肥？ 個個bulk都係咁㗎啦
你都cut得OK啊

岩岩check左體脂不過不能盡信

天生上身又橫又厚唔洗點練以前中學有做gym

Btw 你開post打 第一日開始
第一日初始身形🤣

呢張就初始喇 前言不對後語喎

你cut多少少 腹就收埋就靚
夠膽死話自己12-13%體脂
真係撚鳩呢到啲「新手」

咁我係cut

樓主一係有跟教練 一係自己識玩
人地有分離感 你話冇操同佢差唔多呢 就難少少

屌 咁你扮咩第一日Cut
你一早貼呢張係頭 2月19開始Cut 有說服力好多
畫面又好睇

線條梗係冇佢咁靚咁明顯啦，我仲減梗體脂

+1

我諗減多1~2個月就會好啲

你應該話 骨架/身高同樓主差不多
但就唔係身形囉

巴打識嘢嘅？ 係咪feel到樓主扮傻仔撚狗

冇樓主咁高，骨架粗過樓主

reply 9 10 16 已經講緊

呢個post 性質類似post 自己條撚

樓主到底有冇一個Po 係正常
唔係假膠

睇#90
Chok兩Chok 自爆埋自己2月19開始Cut
笑咗

無

樓豬喺邊間做gym

2月19開始cut 同 琴日開始再cut 3kg有咩關係

OK 起咗底 知你玩開假膠 閃先8

唔講啦廢時比人話宣傳

我都早幾日先食完kfc
因為我依家反而有啲過輕有quota食
但我都會照計kcal
咁樣我先知道第二日我洗唔洗食少啲

其實個飲食方法係work嘅
第二日訓醒已經feel到
KFC唔係原罪，只係因為佢藍所以唔食

咁都肥

健身撚世界嘅肥

老豆唔識藍黃（唔是香港人/大6人）買番嚟當夜晚嗰餐
唔好意思話佢，屋企又無野食，就食了
屋企人思想偏黃已經好慶幸
BTW我朝朝都磅重
但只要唔連續幾日都重咗/+2kg 我都唔會理

唔係香港/中國人咁係乜？
Btw岩架 +-2kg有時係宿便嘅問題

晒命post另類fat shaming
不過支持樓主
因為我支持fat shaming

屌你老母

好淫呀

靜靜雞pm我
想跟你學野

我認真減肥不過肥嘅定義有啲唔同

第二日食物！！！！

早餐：

早午餐：
40g蛋白奶粉

午餐：

雙層牛肉+四舊雞塊加無糖可樂

晚餐：

矮瓜+豬扒+肉餅+兩舊三文魚+咖哩汁飯

今日體重變化：
85.7kg->85kg

消耗量：

屌你呢個post係咪拎黎曬命

記錄身體變化想話比大家知
其實唔使食到好乾淨一樣減到

你食呢啲真係減到肥？

第一日下降0.75kg

我越港混血

越南妹好正
有無返鄉下溝女

靚女, 一齊傾下計OK?

今日下午我食隻餸飯呀

我係絲

絲唔想經亂唔好生酮

覺了 我好肥

我一日一餐 所以唔洗計

咁樣係其中一個最work嘅方法

唔郁胰島素自然就長期燒脂

所以食燒肉放題+飲酒都唔怕

好多人唔明以為我假膠post

要再快啲就戒埋殿粉同糖

呢個仲係唔係減肥po

我真心生酮唔到（好鐘意番薯芋頭呢啲）
同埋都好似有研究話生酮係初頭減得好，之後都差唔多（講錯輕屌）
最重要既係生酮好難堅持一世，但減肥唔堅持就咩都係假

我係skip早餐

先生酮後低碳

生酮係長期有效其實 但一般人好易酮酸中毒 好多麻煩野

唔buy低任何一樣野 但要高蛋白

佢係減肥唔係練肌

其實唔過TDEE 要增肌都唔係咁容易
高蛋白只係希望維持最大肌肉量

我個人嚟講減肌減脂都冇所謂，只係要減就得
淨係想個人輕啲，因為我而家155磅個人都仲係超厚

減肥都好易減左肌肉 高蛋白可以減少肌肉流失

減肌會增加下一次減脂嘅難度

而家2個月減咗32磅8%體脂
你諗下我個磅數上身同你差唔多厚有幾誇

8%。。。咁你想瘦到咁變排骨都無話唔得
個人喜好

我要增肌嘅話都唔太難嘅，本身有個底同力係到

我冇操減左12kg 單靠健康飲食+高蛋白+168+戒甜食+食低gi澱粉
但可以同你講就算我輕左 我肌肉低 睇起上黎身材都好柒 對腳幼到仆街

幾高幾重？我幾重幾輕隻腳都係咁上下

join gym room 練下腳囉，而家平到仆街
我見$1000/12個月

大場呢輪卒數卒到仆街新手一律建議任何一間24/ff

唔理佢咪得唔通淨玩跑步機都行埋嚟咩

會影響心情

肥底一律建議健身
健身=唯一出路

唔係個個都鐘意做運動

上身肥下身瘦但係女仔隻腳有肌肉可能仲肉酸

你而家有食啲咩營養品？

肌酸

我呢d懶閪冇人陪冇人督都叫唔郁

就算跟coffee拉下筋都好過乜都唔做

可能一個月先做到三 四日
淨係做幾組 保加利亞分腿蹲 臀橋咁
同埋搵條阻力帶是旦撚下咁

我依家155 40kg(不良示範)
俾我阿媽迫緊重番1-2kg

我都減緊行緊168 低醣 食緊2.3g/kg protein 唔知兩個月個身型會變幾多 宜家成24%體脂

細粒越南妹

男定女 你對醣類定脂肪敏感啲？
即係邊樣容易令你肥啲 你要知食物要試

第三日磅數。。。
85.75->85->84.25

我仲想高多幾cm
BTW你地啲高既男仔係咪好鐘意搞我哋呢啲小人國既頭髮

好似話無糖既都刺激到胰島素

同埋好似會降低你對甜既味覺，令你越食越甜

鐘意搞高妹多啲

飲左兩年 無咩特別想食甜野

高妹鐘意搞我地
利申Best friend係高妹

第三日
磅數：

飲食：
好似輕得有啲太快 所以今日食多少少

早餐：
綜合維他命1粒
肌酸5g

早午餐：
40g蛋白粉

午餐：

石鍋拉麵+餃子七隻+豬扒+兩舊仔台灣鳳梨

晚餐：

豬扒咖喱飯+餃子八隻

好似食得有啲多當高碳水日

身型：

腹肌好似已經比第一日明顯左 但都係好多脂肪

想做gym但唔知點起步

搵間gym 一星期規定自己要去幾多日
然後一定要去 唔好理操幾耐 習慣最緊要
Program youtube搵

想被屌
利申有9

樓主幾錢1hr，想你幫下手操

第四日：

體重：

琴日Carb load完84.25kg->84.35kg

食物：
早餐：
綜合維他命1粒
肌酸5g

午餐：

雞牛肉蕃茄湯米線+皮蛋好重protein

午晚餐：

忍唔住肚餓買左個protein手指餅食

晚餐：

拉麵加蛋加4塊肉

今日無gym
但加埋成日都食左100g protein到算合格

體型：

明顯肥過琴日啲但都瘦過第一日

搵個大肥撚無意思

第五日：

體重：

肥左 84.35->84.55
今日食得清淡啲

食物：

早餐：
肌酸5g
綜合維他命1粒

午餐：

肉餅炸豬扒飯加咖喱汁

晚餐：

薯蓉加肉餅加一舊仔龍蝦

加條蕉

體型：

比琴日又肉地左希望聽日係瘦返

樓豬

痴女

勿起底

個半月減3.5kg算快咩
我160cm 98磅
朝早同夜晚磅/食嘢前後/沖涼前後 一日內都已經可以差3磅

我有女

水份同胃嘅食物都會影響重量

身材好ＦＩＴ呀樓主
我呢件中佬都想減呀
成日阿仔老婆食唔哂Ｄ野又屈我食
攪到夜晚原本食一碗飯， 變左二碗咁濟．
不過半夜又會肚餓，餓醒，零晨要食二塊餅，先返訓度

收皮啦屌你老母趙岸池

咁minor嘅野都反抗唔到屋企人
知自己會忍唔住仲放咁多零食
你都無咩心機想減

樓主有無做開squat同deadlift?

我big3為主不過好廢

小弟極限做過3個月 15-20kg

可以試吓斷食 e.g. 168
同埋你一啲都唔肥囉 屌你

我已經斷緊食

有病？

Delts好似有啲渣

有冇做Overhead press

就咁睇個body就唔肥 但條撚肥唔肥就唔知 影上嚟比我地同你分析下

有但玩得好輕

知唔知點解我叫大肥撚

我覺得del已經唔錯, 師兄要求好高吓喎

側delts都夠大
前delts如果大返啲應該望落3D好多

不過膊頭形冇得強求

係好 不過pecs traps biceps仲好所以望落顯細

執gym前就算大啲都係唔立體可能要抽日出黎淨玩膊

186斷食加carb cycle

類carb cycle啦
改左好多野配合自己 因為試過好多方法
總之減到就得
Btw係除非破戒

第六日：

84.55->83.65輕左差唔多成公斤

圖表分析

食物：

早餐：
肌酸5g
綜合維他命1粒

午餐：

奶粉40g
肉餅魚柳咖喱飯

琴日瘦得太多補多餐：

六隻餃子加1條蕉一個橙

晚餐：

豉油雞飯（多汁）

體型變化：

條腰明顯幼左
不過個人都好似細粒左

我男朋友又係食好多野，但同時都操好多

唔操野 咁嘅食量只係增肥

好warm

No la

0糖0鹽 0油

每日淨食兩嘜飯 + 一pack雞胸
飲水/茶
食完就跑
一日跑45分鐘+胸腹HIIT 各一組

肚餓食生果
出街只食燒味飯 切雞飯走豉油

你做到你都得

當你返返去平時嘅飲食習慣
即係去食炸嘢飲啤酒飲珍珠奶茶
有冇反彈返幾多kg?

3kg 痾篤屎都冇咗1/10

已經做左2/3決定目標改成7%體脂

樓主我想撻下你兩粒lin匙

仆街啦你，想睇真肥撚

睇我

agger
肥條撚咩

仲未有腹肌唔夠排骨mk打

呢d飲食習慣好唔健康喎 如果又唔係18 22唔好咁樣傷害自己身體 間中一次半次開心下ok 但習慣就唔好囉

比我彈你丁丁先

成日都話封gym 變肥. 去公園跑步唔得?

啲人好鐘意一話減肥就食到咁極端
然後再質疑我咁樣食係減唔到

唔做帶氧

你玩我, 下次唔該計埋BMI 先post.

已經係過重

啤實你

條腰天生形狀怪怪地 應該cut完都係咁

我唔係話咁奶粉
但你減嗰時無飲到牛奶去增強返蛋白質
咁可以令到肌肉線條靚啲?

咁係因為你操開 bmr高過唔少人 大把quota食
我覺得一係就食清d但做少d運動 一係就操多d食多d好西 大家都減到 不過後者線條靚d咁解

都唔使食清嘅 唔高過TDEE咪得

第七日：
體重：

無變化但係感覺脂肪少咗

數據分析：

今日橫盤

食物：

早餐：
綜合維他命x1
肌酸x 5g

午餐：

摩斯雙層牛肉加雞塊加湯

口痕餐：

唔知呢包咩黎但見幾靚買左黎食
加3粒士多啤梨

晚餐：

繼續係豉油雞飯（多汁）已經食到悶

體型變化：

已經有少少腹肌型出黎
不過好似縮左啲肌肉

5年幾練到咁 死左佢啦

無膽死

條腰好似怪怪地咁...

Show off post

係咪因為肥咋

真係減肥post

除左食乜 想知你點操多d

一星期少總結

85.75kg -> 83.65kg
暫時減左2kg
未去check體脂第二次體脂
不過視覺上好似減左幾多
黎緊20日繼續努力

之後果啲紀錄post埋
不過其實都好悶都係big 3

蘆薈汁教練出post?

邊個黎

下腹左右兩面好似 突左兩舊 肥肉咁 .....

慣左飲無糖

已經飲唔到有糖既珍奶

飲酒呢啲好閒 你唔會當水飲

其實過左三個月
平時既飲食習慣就已經改左
減肥個個先係平時飲食習慣
只要keep住跑步就無問題

我減完大吃大喝都無反彈 因為跑步已成習慣

P.S. 減完半年 斷左隻腳 無出街一個月重左10k

不過講真 瘦左之後就唔需要咁

有做gym 你啲肌肉會幫你消耗
我呢啲只係for到大肥仔減脂用

瘦左其實食野唔超每日攝取
盡量小鹽小油 唔好食太多加工野都唔會肥得去邊

好似真係減咗好多

但今日係增肥嘅節奏

第九日：
體重

體脂不跌反增明明睇落有瘦到

食物：
今日係cheat day基本上全日都喺度食嘢

聽日實肥到仆街

體型：

因為我全部相都係朝早影
所以今日食嘅嘢仲未反映出嚟

樓主勁fit, 支持減到自己開心嘅體態
想識你

咁都勁fit

根本同以前啲MK妹話自己肥要人讚佢瘦嘅心態一樣
邊度肥

健身人士先明嘅肥

個胸

好想俾你屌

仲諗住入嚟睇肚腩 點知一忽都冇

同d 港女係咁話自己好撚肥，博人讚鳩佢有咩分別

10%體脂+有健身黎講個身型好核突

尋日唔記得upload今日up返

第十日
體重

肥返1kg

食物：

尋日都係暴食日所以唔特登分早午晚餐

體型：

即刻肥返好多

我cut曬你就明呢加幾肥

天生禾刀唔想。。。

好奇怪